龍門又加價 張俊傑數錢都數到攰

我愛錢先吃饅頭繼續霸權
我扮下黃店偉大到死
這老闆喜愛賺錢到下世紀
請你別投訴將這五仁奉獻給你

龍門憑甚麼 出信若未令你擊退
便宜地送出 寫在食譜的咖喱
頹飯六十蚊 要是你都可天天食
食肆的天才 煽動你加價

龍門又加價張俊傑數錢都數到攰
來吧送給你淡口的奶茶和特制汁醬
如成日幫襯龍門拿幸福的光環
龍門焗豬意要收足八十貴貴貴貴那麼多

將我手足經濟一一拋到銀行
誣衊侍應 律師信出埋了
香港之王是我

樓主高產

差美金

一星期3首好唔好

賺錢好似唔係幾岩音

錢財個錢，第4聲，唔係第2

打錯，係1日3首

香港三大填詞人 直爺 賓爺 762

用錯ac?

你幫我打ok？

熱狗圍爐post

邊忽有熱狗

龍門係連登主流都係屌佢多

以波台反連登主流既特性，波台手足應該要撐龍門呀

我好少上波台

波台係反劣啫

利申好少上波台

呢首本世紀top 1

收左錢？

歌詞網呢

成版全blocked users咁濟
波台仔

多謝你推呢個咁嘅po俾更多人見到 五毛狗

冇 但佢逼我咁講

唔認同？

樓主新林夕

樓豬我屌你老母

ON9哥

將我手足經濟一一拋到銀行
誣衊侍應 律師信出埋了
香港之王是我

呢首劣勁多

最後香港之王 係100分

直爺係攣

勁多好評喎老哥

差評仲多喎亲

撚有 你五毛？

小心我告你誹謗

內地法律告唔我 傻西

內地需要講法律？ 傻西

估極都估唔到咩歌
樓主高質

牙賓請槍定團隊創作

我住新加坡 驚西

秒咗條手然樣

大聲唱一次啦

我良心小店自家製作

佢即刻肴底扮新加土皮人